【2021年】【0326 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

是日出席代表：衞生防護中心傳染病處首席醫生歐家榮、醫院管理局總行政經理劉家獻

Hi

上榜屋邨/住所 (599J)
3月26號或之前要驗
紅磡必嘉街 120 號黃埔花園第 3 期翠楊苑第 6 座
柴灣小西灣道 18 號富景花園第 7 座
九龍城亞皆老街 190 號香港警務處西九龍總區總部 2 樓
紅磡育才道 11 號香港理工大學包玉剛圖書館

HI

3月27號或之前要驗
屯門龍門路 43 號龍門居第 12 座
大埔安埔里 2 號新興花園地下明雅國際幼兒園及明雅國際幼兒學校
東涌迎康街 1 號昇薈 1 樓英基國際幼稚園(東涌)

互動圖表

互動地圖

Bingo 紙

599J強制檢測途徑：
（一）於流動採樣站接受檢測服務（名單及服務對象：）[中資]
（二）於社區檢測中心接受檢測服務（名單：）[中資]
（三）於121間郵政局、20個港鐵站設置的自動派發機或醫院管理局47間指定普通科門診診所索取深喉唾液測試樣本收集包，並把樣本交回指定樣本收集點（派發點及時間，以及樣本收集點及時間：）[難確定，或有中資]
（四）於醫管局普通科門診診所按照醫管局醫護人員的指示接受檢測
（五）自行安排接受由衞生署認可，並可就檢測結果發出電話短訊通知的私營化驗所提供的檢測（名單：）
（六）使用衞生防護中心派發到相關指明地方的樣本瓶（如適用），並按有關指示交回已採樣本的檢測樣本收集瓶。

武肺民間資訊

※確診個案資料，夜晚9點打後去依度等佢update，記得揀啱日子

確診個案到訪地點 (夜晚先update)
(想睇以前嘅可以自己改PDF個日期)

基本料：
※截至尋日午夜12點 有11428宗確診+1宗疑似確診個案(#97)，累計11429宗

香港確診個案 (2021年)
※0101 0000 to 0131 2359 確診個案：8888 → 10486 (+1598)
※0201 0000 to 0228 2359 確診個案：10486 → 11019 (+533)
※0301 0000 to 0325 0000 確診個案：11019 → 11428 (+409)

香港確診個案 (2020年)
※0123 1900 to 0131 2000 確診個案：0 → 13
※0131 2000 to 0229 2000 確診個案：13 → 95 (+82)
※0229 2000 to 0331 1600 確診個案：95 → 714 (+619)
※0331 1600 to 0430 1600 確診個案：714 → 1037 (+323)
※0430 1600 to 0531 1600 確診個案：1037 → 1084 (+47)
※0531 1600 to 0630 1600 確診個案：1084 → 1205 (+121)
※0630 1600 to 0731 2359 確診個案：1205 → 3397 (+2192)
※0801 0000 to 0831 2359 確診個案：3397 → 4822 (+1425)
※0901 0000 to 0930 2359 確診個案：4822 → 5097 (+275)
※1001 0000 to 1031 2359 確診個案：5097 → 5330 (+237)
※1101 0000 to 1130 2359 確診個案：5330 → 6396 (+1066)
※1201 0000 to 1231 2359 確診個案：6396 → 8888 (+2492)

今日睇文字直播

11宗
8 imported
1 unlinked
2 related

2021年3月25日00:00:00至23:59:59，多11宗確診個案

中中
好耐冇見

8宗輸入
3宗本地 (2宗本地有關連個案 1宗源頭不明)

8 imported

Long time no go Pacific Place

每次本地一少輸入就會高

7 N501Y

Unlinked

N501Y*7

快啲完

hi

hiiii

unlinked
38歲女 日本籍
空姐

Mandy

日本

Raccoon

にほんじん？

住CWB禮頓道
舊年11月已經冇返工

你好

GO24

和富

又健身室

なんだよ

hai

健身 空姐 日本藉

馬鹿

去過好多次和富中心GO24

邊間尖

有安心出行

荃灣？

有冇番號

咁就唔好報空姐啦 4個月冇返

Unlinked
F38
Lives in CWB
18/3 symptoms
24/3 社區檢測
潛伏期及傳染期內多次前往北角Go 24 gym

22號醫生叫佢做test
23號仲去做尖先
24號先去撩鼻

潛伏期同傳染期間

福建國

no
north point

屌佢老母

GO24 Fitness North Point

自膠係北角

好盡責

可唔可以計埋過200人入面

關尖未

之前有一單unlinked 好似都係和富

佢會唔會變成第六波

關堂食

好彩佢有帶口罩健身

俾我抖下得唔得

肯封GYM未?????

病毒18:00後先會出現

佢聲稱姐

0311
0312
0313
0317
0318
0319
0323

原來今日冇樓豬？

gym界又入一球

有冇記者問點解琴晚屯門龍門居12座要強制檢測？

好危險喎

你企係隔離都唔知？

初步呢？初步unlinked呢？

應該好正

個個都咁講架啦

去過一啲咖啡室飲嘢

蘋果live個thumbnail係樓豬

和富中心要封未？

尖撚連食幾下回力鏢

初步呀初步呀.jpg

1億個外科口罩

問過福建幫未

一億咗好耐

1億個仲報嚟做乜

夠用到下一代

linked
URSUS顧客屋企人

遲啲福建幫都要強檢啦

累計155單

呢個群組可以收檔未

Unlinked空姐住劏房

好慘

未
睇黎仲有得傳落去

4個月冇工開

linked 02
檢疫中心送院
住大窩口邨富秀樓

西營盤傳到去葵涌

空姐兼職一樓一呢個傳說可能係真

好似老舞群組咁

隔咗n代

差唔多啦 今個星期應該斷尾

今日有邊啲地區新鮮熱辣輸入

接住落黎係和富中心果間gym

今波真係好長

換花老爺上去

呢間本身好早自己做左強制戴口罩
應該冇Ursus咁勁

肥仔

有無地址？

上面話老銅禮頓道

撈麵
呂宋芒
PKstan

又係呢三個

Prelim <10
Majority imported
NO unlinked

初步~10

希望真係完

禮頓道禮賢大廈

對上一次零確診係幾耐之前

0315、24 上環pacific coffee
0306 Shake Shack

上年10月

10月？

有冇記者問CT value? 傳染期過咗都未定

又紅又藍

屌
真係出的話爆買

記者你好

日本人唔理咩色

零宗

茶茶終於有野講

CT24好高

24都叫高

ct高病毒量低

ct24病毒量算高wor

我以為10幾先高

廿幾應該叫普通

廿幾算中等水平 3x先算高CT?

Mandy: 你問咗好多條

應該係

患者是38歲日籍空姐，自去年11月未有上班，住在銅鑼灣禮頓道禮賢大廈。她在月初出現喉嚨痛，兩日後失去味覺，星期一曾在機場診所求診，之後做測試確診。患者在傳染期及潛伏期，曾經多次到訪北角和富中心GO24 FITNESS上堂，包括瑜伽班等，期間有戴口罩，20多位一齊上堂的學員及導師，需要檢疫

no pig gas today

真心勁多

ys gas

冇人嘅單位係冇人

居住單位有9~10個劏房

單位住客要唔要強檢？

hii

今日肥仔好串 問左咁耐先講打過針

要 列做密切接觸者

無人提

乜針

biontech

同單位其他住客都要檢疫

更加影響香港人打針意願

其實打咗針要成個星期先有抗體係正常架喎

瑜伽班群組is coming~!!

等睇有漏洞再爆過

呢D野，街邊D師奶點會識

頭先有記者問空姐有冇做part time 或高危行為

咁琴晚診完都唔會今日有咗啦

準備一堆飛雞論殺入黎

唉其實大眾好缺乏疫苗知識

完

港共只會日日LOOP住叫你打，快D打，打完放寬有得去旅行，但唔會基本野講你知，淨係叫你上網自己睇

原來有隻咁嘔心嘅腦魔

我真係覺得我哋會變成北韓-永遠封關

否則一開關就唔會零確診，又係開唔到關

商務簽證出到去

如果佢地識，科興 / BioNTech 存貨會唔會有一隻清唔到、另外一隻就清得好快

識嘅話官涌可以摺埋添啦

確診空姐曾打復必泰 防護中心相信與疫苗效能無關

確診空姐上周一曾在中山紀念公園體育館的社區接種中心，接種BioNTech（復必泰）疫苗，3日後發病。歐家榮表示，過去亦有數名患者曾經接種新冠疫苗，但他指市民要接種兩劑疫苗，隔一段時間才會對病毒有抵抗力，而這些個案打針後不久出現病徵，相信與疫苗效能無關。

歐家榮又表示，接種疫苗的副作用和新冠病毒的病徵相似，難以分辨，確診空姐亦一度懷疑病徵與接種疫苗有關，他呼籲市民不論是否已打針，如果有病徵都應該求診，即使醫生沒有建議，都做病毒檢測。

出入境變咗有錢人專利
變成五六十年代或之前咁

已經有3個科興接種中心只會operate第一針到2/4
可想而知幾咁少人打

北韓冇房屋問題

hk人只懂買樓

好大機會應該係嫁唔出日本老女人
所以住劏房都唔返去

遲收工

屌你老母劏房無處不在

截至三月二十六日零時零分，中心正調查11宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港個案累計11 440宗（包括11 439宗確診個案和一宗疑似個案）。

新增的個案中八宗為輸入個案，一宗為源頭不明的本地個案，其餘兩宗與本地個案有流行病學關連。

過去十四天（三月十二日至二十五日）累計新增278宗個案，包括204宗本地個案（其中37宗源頭不明）。

尖
2021年3月26日（星期五）
香港時間17時20分

嘩

又係尖

你個下款

Building list updated

#11434
0323 東區 和富中心
0324 中西區 The L. Plaza Pacific Coffee

咁會係咩味

悶到咁

講咗初步味

J-list很短

二○二一年三月二十六日
納入強制檢測公告的大廈名單

新增一宗或以上確診個案的大廈
1. 香港銅鑼灣禮頓道 62-64A 號禮賢大廈
2. 香港新界葵涌大窩口道 15 號大窩口邨富秀樓

笑死

玫瑰花味

中西區Hotspot

互動地圖

豬氣

菲律賓jumpup
咖喱jumpup

btw消失人仕？

no鴨嘴

去得都唔方好野

係咯

屋邨巡迴演出變左做尖筋巡迴演出

6宗，全輸入

清零了

袁國勇話佢打咗 Biontech 皮裏注射, 自己幫自己 check 到已經有抗體

佢同事打 Biontech 肌肉注射 , 佢後生廿幾年, 佢同事抗體低好多

乜都自己做

無事了

真係清零？

佢真係好癲

自己打針
自己抽血
自己check抗體
自己研發疫苗
仲有咩

足足4個月

自己撩鼻咽

但復活節長假期又黎

希望第六波

之前好似有報導講過biontech唔可以皮下注射
老袁是咪可以收佢地皮

真議員

本地0確診

no linda

蓋：yes! Linda is女神

再聚